【逆權運動】工程師揭警誤導！稱葵芳站屬密閉空間 催淚煙濃度超抽風負荷吸入可致死

警方8月11日於葵芳港鐵站內多次發射催淚彈致有毒氣體滯留室內，遭質疑違反該款美國製催淚彈訂明不可在室內使用的守則，嚴重危害市民健康。警察公共關係科高級警司江永祥事後多次於記者會上辯稱葵芳港鐵站屬「半開放式」空間。有工程師組織今日（23日）指出，葵芳站的設計符合勞工處出版的密閉空間工作守則中對密閉空間的定義，於站內施放催淚彈令抽風系統超出負荷，會即時產生令人窒息致死的高度危險。

根據勞工處出版的《工作守則 – 密閉空間工作的安全與健康》中第2.5及2.6條對密閉空間的定義，密閉空間指「具圍封性質的地方，例如…建築物、建築物的空洞、一些密封的房間（尤其是裝置室）及他們的間隔…及沒有空氣流通或空氣流量不足的房間…」，或「有些地方因為某些種類的工作在其內進行，或因其內部情況的改變或密封或限制程度的改變，可能產生指明危險。」
工程師組織工程思政指，葵芳站的抽風系統設計旨在保持空氣流通，而不在於維持空氣成份於安全水平，故警方於站內發射催淚彈，催淚煙濃度嚴重超出站內抽風系統負荷，產生令人窒息致死的高度危險，根據守則，該情況下的葵芳站已可定義為密閉空間，市民或港鐵職員在沒有任何安全設備及風險控制措施下直接曝露於高度危險密閉空間內活動及工作，吸入過量催淚氣體可引致永久健康問題甚至窒息死亡。

工程思政認為，守則對密閉空間和非密閉空間有明確定義，而對警方所謂的「半開放式」空間則並無定義，呼籲警方發言前應先咨詢相關專業人士，切勿在缺乏足夠知識的情況下隨意發表誤導市民之言論。
-----------------------------
8.31五周年民陣再集結
日期：8月31日（星期六）
時間：下午2時30分集結，3時起步
地點：中環遮打花園遊行至中聯辦
註︰不反對通知書申請中
主辦︰民間人權陣線

推

Pushh

要大肆宣傳set 一個deadline.
講明若果deadline前政府都唔回應五大訴求, 會行動升級 後果自負

用意: 先小人後君子
1)迫使政府回應
2)市民有心理準備當日會有行動
3)令市民知道當天有行動係源於政府唔回應
(令佢地明白若果政府肯回應就唔會有行動阻礙到佢番工, 出街)

1) 五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況, 解散、追究及重組警隊
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

[下一步棋] 救香港 Set Deadline 行動升級 (幫推)

pish

警方已向 824「燃點香港·全民覺醒」觀塘遊行集會活動發出不反對通知書

路線為：駿業街遊樂場>駿業街>海濱道>順業街>偉業街>常怡道>宏照道>零碳天地外

詳情將會稍後透過KT tg channel 發放：

「燃點香港·全民覺醒」

五大訴求、缺一不可

智能燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街遊樂場
遊行起點：駿業街遊樂場

公海：

資料發佈：

文宣：

鐵路隧道火警經驗，上一次應該係2007年九廣西鐵時代，
列車變壓器發生小火(大欖鐵路隧道近荃灣西站)

無資料係手

你要求個yijin 仔識物理過唔過份左啲

黑警謀殺

究竟黑警要挑戰幾多個專業組織？
醫生 護士 藥劑 工程 律師

毅進無教

支持以專業角度指出「警隊自詡專業」的謬誤

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

推
831

831
讀唔成書又要係到9up,真好笑